Vídeos
======

`Lineas TX <https://www.youtube.com/watch?v=lraQZSYWhRY>`_ Explica de forma 
breve lo que es importante para el tema de Líneas en español.
keqyword: 

* Medios guiados y no guiados.
*        Modelos de propagación.
*        Linea de Transmisión.
*        Onda Incidente y reflejada
*
